# Bonjour

Ceci est mon fichier premier versionné sur git.

Une deuxième phrase.

Une 3eme ligne écrite depuis le web IDE gitlab.

## Les citations

* Ciceron a dit : Laver vous les mains.

* Coluche a dit: Dans les restos chinois, il ya du riz blanc et d'urinoir.

* Pour Pascal
